（重開）小粉紅們入

雖然係舊片，但你地有無咩意見想發表討論？

希望巴打們唔好漫罵佢地（如果有小粉紅真係回）

入黎傾下

push

小粉紅呢